納指熊二反彈?

高位8100
低位6200
跌幅1900
週四6986
彈幅768 (40%)

升穿咩位才證實不是反彈，是新升浪